【全面屏iPad Pro？】蘋果10月30日發佈會

剛剛，蘋果正式發佈媒體邀請函，宣佈將於 10 月 30 日（香港時間31日凌晨）在紐約布魯克林舉辦新品發佈會。新款 iPad Pro 、新款 MacBook 以及新的 Mac 產品線很有可能會在此次發佈會上亮相。

現在，蘋果一般會在位於矽穀蘋果新總部的喬布斯劇院舉辦新品發佈會，但此次選擇在紐約著實讓人有點意外。

邀請函還附帶了幾個不同配色的蘋果 Logo ，同時下方統一配文：There's more in the making. 向世界宣佈 “我們還有好東西藏著呢”。

Give me my mac mini

如果出SE2 真係集體屌老母

FFing

有無iPad mini呀

iPad Pro
Mini

SOR 唔會有機會

XR啱啱出，點會出SE2打自己？

新機iPad mini Pro
或者 iPad Pro mini

airpod,m巾

矽穀

次次發佈會都有人吹奏se2

明明係乞衣先買嘅垃圾

咁又唔係 但好明顯係部過氣機
次次都吹奏真係有d煩

Ipad 2018 會唔會劈價

M巾都好喎，有啲機會

更多有關今次Event的 LOGO 設計！

2018唔郁機會大

ipad pro 減到4千頭就正

Iphone se 呀仆街仔

含撚啦tim cook

有隻乞衣

新SE $7000 制唔制

用緊iphone X 等緊SE2

A12 ip67 5.8’ m額 制唔制

$7000 SE2 你係唔係講緊 XR

要靠部手機去踩低人抬高自己
到底你現實生活有幾廢柴

有無可能啊！

真係想睇下講左好耐部MacBook air 改版係點

唔似會改

如果出新款，賣緊4988的10.5寸 減800蚊，變成4188都有可能喎

新macbook無人流出？

玩鳩蘋果

制

Ip xse

xr

點會又出新iphone呀
xs xsm xr仲未夠亂？

今次主打 ipad 同mac啦

或者有airpod 2

我隻手太細... X都拎得好辛苦

係，即刻買

仲用緊ipad 2 + ipad air 2

ipad air1

減ipad pro仲有人買ipad 2018？應該好快下架

留名等airpod2

塊M巾會唔會胎死腹中 影都無

有番3.5mm + 無M額
即磅啦

跳出跳入又呃到人課金

有用airpods之後 3.5mm真係多餘

AirPod 2.0

如果出新iPad pro一定又貴到痴線，同埋我覺得唔會咁好死比A12你 ，只係一部有face id的iPad pro

好難會返轉頭噃

所以只是FF

咁係你唔用靚headphone姐 我有airpods同IE800,平時airpods就真係方便，真係想聽歌藍牙已經冇可能，個lightning to 3.5mm adapter又係廢到無倫，好彩有部mini 4跟身當player

想像下SE既大細 用XR個粗邊LCD
部野會係幾柒

我都等緊 但唔好只係加無線充同更防水
Ap2可以耳機直接較大細聲先考慮換

9估同iphone x一樣 落架但照有貨尾賣

就算ipad pro減800，都同ipad 2018相差底一千蚊喎

岩,以Apple作風 Pro 只會係中高價位,要平機就係得9.7 2018

唔會有airpods2 唔駛FF

中高就好啦

spec差好很遠，而且新ipad我估進步唔會太大，主要都係窄邊同CPU，但cut 3.5mm同touch ID.如果仲keep ipad pro 2017又減埋價等於同時打兩條product line，策略上唔可行

9估
11吋 $5599起
12.9/13吋 $7199起

出得全面屏加face id,有機會成為 最貴 ipad

我估256GB $11000走唔甩

等se 有咩問題
我手細唔想用大機都唔得？
雖然我知等唔到

計埋smart keyboard

如果有過萬都肯買

過萬蚊SE？？？

已經佢個外觀唔變
基本上係做唔到

就算11000 我都會買iPad

Ipad做到嘅野 macbook做到
Ipad做唔到嘅樣 macbook都做到
依家最貴iPad pro 256gb都8188
新ipad有face id+full srceen 比起依家iPad pro我當貴多1300
再加埋13’smart keyboard 當佢2000先
新iPad+新keyboard已經11500 再加個care$1000
去到12500 而MacBook可以唔洗買care 比多2000唔洗可以挽mac os 點解仲要買新iPad？

出左啦，叫iphone xr

個人喜好
就係鍾意新嗰部iPad pro Apple Pencil Smart Keyboard face Id先咁做
更何況我唔鍾意喺部用PC/notebook/laptop
我淨係鍾意喺屋企用macOS/windows
要買mac我只會買iMac

用靚headphone 就好心用player 入flac wav 啦
你唔係用靚headphone 聽apple music spotify 呀?

如果支筆進化得好勁都可以考慮
我個fd真係用ipad pro黎畫野揾食

30號發佈，1號會有得買火？

有無se咁細？有無se咁方？
大佬我揸se都已經成日要兩隻手禁電話
點揸大機
錢真係唔係問題
問題係無勁既細機
係成個market都無呀

apple 自己出左個guideline 要求app developer 要就notch 黎design app
咁你話會唔會有機會行番轉頭？

我夠膽講句出年iphone 7 同8 會一齊落架，留低既都係有notch 既機

iPad mini pro pls

你睇下佢份app development guideline，佢都已經要求係寫圓角啦，仲點會番轉頭？
接受大機吧啦，大機真係爽好多

我用左一年X 都習慣唔到

x 個size 同6/6s/7/8 一樣，已經好handy
況且個screen 大左減少左誤觸既問題其實仲user friendly

我隻手仲係steve 年代既手

如果賣四千幾 真係好過買XR

串緊iphone啲顏色

最最最想要 ipod touch 7th gen...唔想換電話住，但舊電又

用靚headphone聽lossy有咩問題?
你去到咁盡係街聽歌已經又冇可能。西貢獨立屋全隔離式混音室聽airpods應該啱你

up 乜春？
既然你覺得用靚headphone 聽lossy 係無問題，咁主力用藍牙聽歌又有乜問題？

況且你要隔音既Bluetooth headphone 都有好多選擇
Wired 既又有，true wireless 既又有

藍牙聽歌又有乜問題 <---冇問題，我都成日用airpods
但你唔需要3.5mm jack唔代表佢多餘

咁係個人使用習慣問題，用慣左藍牙之後真係唔會care 同唔會醒起部機無左3.5mm jack

你用6000銀買條headphone就會醒起

我用6000 買headphone 我會再買player 同碟
你唔係以為電話推得起呀嘛？

做乜又去到咁盡啫 都未試過就知推唔到？推到幾多成你隻耳又分得出？如果得既聽airpods真係屈就左你

其實你明唔明
Source —> Player —> Dac/Amp —> Headphone
你前面嗰幾件嘢唔得，你對headphone 幾靚都無用

iPhone 就係player 嘅角色，而作為player 佢只係合格，未去到叫好，所以你就算隊到你對6000 蚊既耳機落去，都發揮唔盡佢既能力，簡單d 講即係嘥料

再推上一層，如果你個source 只係320kbps ge 音源，更加係嘥氣

如果唔係追音質到一個咁既地步，做咩要買對6000 既headphone 咁嘥料？
算啦，夏蟲不可語冰

同感

美國知名網站已確實有AirPod 2

好似係你又要lossless又要dedicated player,話我追求音質
好似我唔知呀媽係女人咁。我就話你聽靚headphone係ipad聽lossy都好過全部藍牙聽lossless, 唔明點解自己上網做功課

唉⋯自己睇

清A9同舊零件先出SE姐
同埋都係iphone6s出左半年之後先出

求神拜佛XR同XS賣得差都有機會既

只求AirPods2

比headphone spec
好明顯你唔明發生緊咩事，真係雞同鴨講

AirPods1 已經有得較大細聲啦 係輕觸式 左右兩隻 touch一下或者兩下有唔同function仲可以較

部mini4已經慢
幾時先再出mini呀

其實無人質疑有線音質好d
一路都係講緊用電話做player 推唔盡一對靚既有線
再未計你既source 係lossy 既source

所以先講既然捨得洗錢買對咁貴既headphone
點解仲咁傻豬聽lossy？

anyfay 如果你覺得用電話推對靚headphone 係聽得爽既，你咪繼續
不過呢件事係自欺欺人咁解

慢慢等

source?

iMac ？

以GAY COOK性格，應該加價加到成萬蚊一部，拍得住MacBook

唔知部新ipad 會貴成點

Ipad set到過萬好難有人買喎

agger, 我覺得ipad 賣6 7000 已經好極限

Link？

有咩功能先，

最想佢出air power !!!!!!!!!!!!!!!!

我假設Apple pencil唔係一定要買
iPad pro 256 WiFi+cellular已經到8200
加埋塊Smart Keyboard 1400 其實已經到9600呢個價
加埋care已經過萬
新iPad face id同full screen+新keyboard
萬1已經計少左

而家個價錢已經好盡 加到成萬蚊 買部imac好過

最想知佢外型會唔會改

改做入耳式，即買！

唔會比A12，係A12X 姐

如果SE2 大細重量都無增加
$9000都殺

出左se2，叫xr

點解硬要加care又要用cellular黎比較呢

按照往例，真係有可能

唔係有可能咁簡單
係鐵一般的事實

用依家最貴去推理出新ipad最貴價錢上限 容易d估計到唔同gb嘅新ipad定價大概幾多姐

只係知一定貴撚到仆街

iPad pro 256 WiFi+cellular已經到8200，點推論出黎 又keyboard又care，不如加埋堆adapter去計啦

Keyboard基本上一定要 因為方便
就咁用iPad pro 256 WiFi版+keyboard 都8500
新ipad full screen加埋其他新功能
新ipad 256 wifi版估計會貴過iPad pro 256 WiFi版

8500唔係好貴姐

預新ipad貴多500-1000之間差唔多

按照舊年8+ vs X 64GB個差價嚟估（$6888 vs $8588)
我估新Pro加$1700啦

iPad Pro 2018 貴過 iPad Pro 2017 幾乎肯定架喇，但係iPad Pro 2018+Keyboard 如果係8500唔係好貴姐

We can confirm that this new iPad will have a new A12X processor, an even faster version than the A12 processor found on this year’s iPhone models. This new processor will also include an even more powerful A12X GPU, according to sources. The processor’s part number is T8027 and its codename is Vortex.

加價兩千五 唔係好貴姐？服左idog

柒頭，唔計keyboard有撚加價2500呀，死撚話去你老母個閪到啦仆街短命種

*返

你自己話iPad Pro 2018+Keyboard
而家又話唔計keyboard idog

柒頭，你ipad pro 2017 +keyboard 幾多錢呀？唔係apple to apple 去比架？柒完一次又柒一次，死撚開啦屌你

2500 有幾多呀
新pro嚟㗎

條撚樣返左去老母個閪到啦

A12X差D？

無錯個X解打交差，係bad咁嘅意思

我估11吋,64GB WIFI $5899起

！

出年2月maybe

無可能，除非XS、XSM、XR賣得好差

iPad Pro mini

早兩日忍唔住出左ipad pro 10.5, 唔等佢減價
由ipad air 2 上 pro, 真心正....快左,mon 勁正
睇片, 做其他野 好順, 電又襟....
只怪自己出得太遲.....

未儲夠回收硬件

SE2 唔會有，唔洗諗

如果全面屏，你地覺得係會加大熒幕，定縮細機身？

想佢整細整輕d部機

加大

想要7.9" pad
唉

imac 上八代u 升級下張gpu（15-20%）
又hea一年

imac pro升級32寸 8k mon
cpu 升級xeon白金8176 （28c56t）
vega64 / RTX 2080ti

ipad pro a12+全面屏

mac mini （死）
ipad mini （死）

完

應該夜晚10點？

無錯，係香港時間 10 月 30 日晚上 10 時

淨係想知ipad 9.7減唔減價

希望出新機唔會停賣舊機

你想買咩舊機？

依家部10.5

如果唔停賣嘅話，通常舊嗰部會平幾多?

唔會停賣iPad
iPad Pro

可能-800

等左新mac好耐

請教下， 其實冇劉海既full screen係咪一早就整到？ 點解iphone x仲要設計到咁？

其實cut咗兩隻角咪就係full screen

因為要留位俾前鏡/ 前speaker
另一個approach 係s9 咁，不過你會唔會話s9 係full screen?

出部新mini 啦唔該
依家呢個 size 變全屏應該好正

iPad mini 5 好似話要等到2019年

郭明錤認為 Apple 一般會用假期前的季度（秋季）推出新 iPad，過去兩年也如此，所以期沒有太大改變的 iPad mini 會在 2019 年春季才推出。

事實上，iPad mini 4 的硬已經跟不上時代，仍在使用 A8 處理器，未有 Apple Pencil 支援，但 iPad mini 4 128GB 比起入門版用 A10 處理器的 9.7 吋 iPad 要貴一點。由於 iPad mini 定位仍然是較低階，如無意外仍會保留 Touch ID 而不會改用 Face ID。